估歌名

歌詞（泰文）：

啊並掉呢伴呀那 bra
ut 下 ut 下呢巴
奇下冷呢瓜，抹姑家
阿假米瓜，煞買靚仔冰鳩